毒品調查科拘捕15人涉利用whatsapp溝通 操控壹傳媒股價

壹傳媒股價早前異動，警方拘捕15人涉串謀詐騙及洗黑錢。消息指，毒品調查科拘捕15人涉嫌利用whatsapp作溝通工具，透過買賣壹傳媒股票，舞高弄低股價，高位獲利，其中一名被捕人更從中獲利超過2500萬港元，警方會在今日下午4時在警察總部交代案件詳情。

據了解，警方一直正視操縱市場的問題，並會對任何詐騙行為進行全面調查，亦會考慮對有關人等控以盜竊、串謀行騙等罪名，被告一經定罪，可被判14年監禁。

黑警毒品調查科=正常公司既採購部

關毒品調查科咩事

得毒品調查科有貨
遲d就會話15人藏毒

咁ban whatsapp未
非法溝通渠道喎

即係其他狗係無經驗 又唔學新野既廢狗

係毒品調查科先識得查數薄 查金融野

你叫班鬼佬大炒家點算
講個笑話：國際金融中心

我驚d 鬼佬笑到收唔到聲

同迫人走有咩分別

咁商業及罪案調查科呢

黃絲炒 ＝ 有事
藍屍 ＝ 睇唔到

咁啲有錢佬唔好再諗WhatsApp gp傾deal

查開假公司呃防疫基金

畀我鳩估下

因為好多西方牌子嘅軟件都唔再提供資料畀狗

所以可能謊稱緝毒為名, 席某啲仍然通行嘅合作渠道攞data

NB 負責內部各部門供貨

點樣睇到whatsapp啲留言, 又話有加密既?

做乜鳩，香港已痴線

The Narcotics Bureau arrested 15 people for using whatsapp to communicate and manipulate Next Media's stock price

Google translate
鬼佬睇到會唔會WTF

好似上面前線捉巴士超速同捉12歲小朋友

老童科走去同商業調查科搶飯食

咁雜項科係咪要調查兇案

呢頭向國際說暫停，然後中國藉高層偷偷出賣